男大生打兩晚通宵麻雀猝死 母批學校無監管

四川成都19歲大學生王崚西今年7月期末考前，疑因連續兩晚通宵打麻雀，在考試後突然猝死，警方調查後排除涉刑事行爲。惟王母認為兒子之死，是學校無盡到對住校學生的監管責任，周五（7日）帶同親友到學校抗議。學校負責人否認責任，反批王男瞞報病史，雙方一度發生衝突。王母稱，兒子的遺體仍存放在殯儀館未火化，將通過司法途徑維護權益。

王母表示，就讀於四川電影電視學院2017級表演藝術專業的兒子，於7月3日至4日連續兩晚外出，在學校附近的麻雀館打牌，均至翌日清晨才回宿舍，結果於7月5日下午考完試後，突然倒地猝死。她指兒子從年初至7月，共有13晚沒回宿舍，但校方從未向她反映情況，又指事發時校方未及時組織醫療，導致憾事發生。

網上有傳四川電影電視學院近日調派大批保安把持校門，拒絕讓死者親屬入校，據指該校團委書記黃某曾揚言「有辦法收拾在場的學生親屬」，學校保安也出言恐嚇，叫該些親屬小心被打。

四川電影電視學院發聲明回應稱，校方在王男病發後，為他進行約42分鐘的急救，但無法令他恢復呼吸心跳，送院後宣布死亡。警方、法警檢查後判定王男猝死，排除刑事成分，故學校無責。此外，王男曾有患胸部疾病的病史，但他沒有告知學校之餘，也忽略自己身體狀況。聲明又稱，希望通過此事警醒其他學生，應當重視自身健康，呵護生命。

最後都係想屈錢

屈埋麻雀館呀笨

為左打牌可以去到幾盡!

學校：關我西事

清，呢度咩卡通黎架??

sorry打錯字，
套*

最好打死班刁民

兩晚就死
weak左d囉

King of the hill

感激感激

博盡。無悔